\begin{enumerate}
  \item  La médiatrice du segment $[EF]$ est \color{Crimson} la droite perpendiculaire à $[EF]$ passant par son milieu\color{black}
          ~OU \color{Crimson} l'ensemble de tous les points situés à la même longueur de $E$ et de $F$.\color{black}
  \item Sur la figure suivante, construire la droite $(d)$ médiatrice du segment $[RS]$. Elle coupe $[EG]$ en $K$.
        \begin{center}
          \begin{tikzpicture}[rotate=-20,scale=0.5]
            \coordinate[label=below right:$S$] (S) at (0, 0);
            \coordinate[label=above:$R$] (R) at (0, 7);
            \coordinate[label=below left:$T$] (T) at (-5, 0);
            \draw[thick, Crimson] (1, 3.5) coordinate(m1) -- (-4.5,3.5) coordinate(m2) node[above, text=Crimson] {$(d)$};
            \coordinate[label=above left:$K$] (K) at (intersection of m1--m2 and R--T);
            \draw[thick] (R) -- (S) -- (T) -- cycle;
            \pic [draw,thick,angle radius=2mm]  {right angle = T--S--R};
            \draw[thick, dashed, Crimson] (K) -- (S);
          \end{tikzpicture}
        \end{center}
  \item
        \begin{enumerate}
          \item \color{Crimson}$K\in(d)$ et $(d)$ est la médiatrice de $[RS]$.

                La médiatrice de $[RS]$ est l'ensemble de tous les points situés  à la même longueur de $E$ et de $S$.\color{black}

                \color{Crimson}Donc $EK=KS$.\color{black}
          \item \color{Crimson}$(d)$ est la médiatrice du segment $[RS]$.

                Si une droite est la médiatrice d'un segment alors elle est perpendiculaire au segment et passe par son milieu.

                Donc $(d)\perp[RS]$.\color{black}
          \item \color{Crimson}On a $(d)\perp[RS]$ et $(ST)\perp[RS]$ ($RST$ est rectangle en $S$).

                Si deux droites sont perpendiculaires à une même troisième alors elles sont parallèles.

                Donc $(d)\parallel(ST)$.\color{black}
        \end{enumerate}
\end{enumerate}